有無人試過痾完屎唔可以即刻坐得低, 你地會點做

I.e. 公司

再屙